點解香港傳媒報係自殺就一定係？

好多POST 都係咁
活在宜家既香港仲有大把人會傳媒講咩就自已都話係咩
宜家正式係死無對證呀....

冇人記得李旺陽?
雖兩件事唔可以類比...
但原來連登仔都只有咁既思維

咁可以點呀神探，你又有乜高見?攞你老母個西液出來和強姦犯做DNA比對?

叫你老母犧牲吓，一定有助警方破案！

我就唔信喇 一定係信連登神探

連登仔邏輯
合理懷疑=神探
女人=雞
疑犯=犯案者
警察=權威

仲有冇

唉 依家班友基本上新聞講乜就信乜 遲下新聞話64冇死到人 怕且連登仔都會信哂

加上個疑犯只係疑犯 又未審又未判 件案又有疑點
但班連登仔見係強姦案就歸哂邊 信哂警察....個個法官上身咁未審先判

稍為有少少懷疑 就俾人話冇良心 冇人性 俾人恥笑

唔關神唔神探事
你諗唔到個問題係邊?
其實點解宜家你可以叫果條友做''強姦犯''
佢係自殺呢
宜家有件咁既事,
即刻個個人就藍屍上身, 689思維

警察好明顯佢地唔當權威啦，專砌人生豬肉就有份，否則他怎會開post

根本確實死無對證，但有二個答案普通市民是不會知！第一：DNA比對是否正確(會否公眾公開)，第二：個女仔是否認到自殺條友！所以我才問你神探你有何高見!

神探你抱著再多既懷疑叫春都係冇用，你以為普通市民可以做到D乜?

( Show Blocked User - 可樂百事 )
五毛出沒注意

根本唔關神唔神探事, 香港從來都係用疑犯架喎
當年曾建超單案, 又個個出黎同佢說頂
但宜家睇到好多人個LOGIC 係藍屍, 港共啲官咁話係就係

五毛你老味，我邊有打殘體字，屈人要講証據，呢個post 你有懷疑覺得有疑點又點?你以為你真係神探呀！

認真，個官未判一日都唔能夠話佢有罪，唔好話個女好可憐佢一定身有屎，就算佢姦雙狗，未判都唔可以話佢有罪，宜家做乜撚，佢未判架，佢宜家自殺冇人查個個話好啱洗乜查，咁大家不如唔好諗野啦，新聞講乜信乜好囉，查都唔洗查任由道德撚講曬啦
PS.我都算係道德撚

呢個都話唔關神唔神探事呀
你個腦似乎無法運算呢種程度既問題?

我冇覺得有咩疑點喎

(Show Blocked User C43AMG)
假膠出沒注意

成日咩神探神探
係普通市民既諗野方式問題架

根本判都未判 就講晒強姦犯 完全無視晒香港法律 當晒自己係法官

你講咁多神探你高見又冇，咁你想我地普通市民點先得嫁?幫死者返案?我膠都費事派，你唔只膠咁簡單

咁應該點先 自己查又無可能 聽神探講? 隔住個mon知道案情細節

但有二個答案普通市民是不會知...
呢個咩就係問題
藍屍一直都係咁架
傳媒報咩就先認定係咩

依啲咪班神探講既推論囉

連登仔太on9 太易相信傳媒 人講乜就信乜 自己一啲思考都冇 有疑點討論下都唔得 on99

呢個都話唔關神唔神探事呀!!!
你個腦似乎無法運算呢種程度既問題!!!!!

開個post 叫人唔好信報紙佬係啱，有普通常識都知報紙佬只可信2成，但之後呢?懷疑左之後就繼續懷疑，直至永遠?

我係見到原來有咁多連登仔只係一班
根根本本既死藍屍仔
一9樣

英雄所見略同

成日都話唔比人討論唔啱，你討論完之後有結果先得嫁大佬，齋講齋叫春同冇討論過有乜分別?有既，你神探上左身囉

可樂係5毛定假膠定真心膠 ？

根本香港同祖國規則一向都一樣：一言堂！你唔滿意可以點求高見?小弟愚見：硬食或者移民。
我最少有建議給大家，你呢神探?

悶悶地冇食飯同D年青人玩吓交流吓囉，費事又話唔比佢地討論

SOR
原來你智力等同藍屍呀伯
打擾你咁耐, 唔好意思

而家有人唔想公開死因咩？

係唔可以類比
李旺陽當時都係''自殺''架
點解啲討論唔係宜家咁...
真係傳媒報咩就可以改變到...?

你有逆向思維，你冇錯，錯就錯在你身分同地位，你既智力令你不能理解我深表同情。如果你是國家元首，所有事也不一樣，但首先要有如果。

想知咁而家單案算唔算closed file?

唔係呢個問題, 其實宜家的確係未知死因
我見到傳媒就報自殺

FROM無敵神駒
香港的媒體真是垃圾。你係個疑犯心裏嗰條蟲？憑乜嘢話佢係自殺？平時就懶公正，凡係跳樓都寫成「從高處墮下」、做鷄就「性工作者」，呢個無厘頭鳩就話「自殺」，咩準則？

關對與錯咩事? 討論完冇結果同叫完雞冇屌西一樣痛苦，你明唔明呀小朋友?

河本兄你有懷疑係啱，但香港地成7百萬人，個個唔屈屈佢?你明白左D乜?我本人就明白左身家清白的重要性，你呢?

我無咩懷疑同無叫春
係發覺原來有好多好多連登仔既思維
只係同一班死藍屍其實一撚樣

香港地第一日已經係咁，你身邊人個個都好似你想法一致?你肯定？

其實只要傳媒, 官方報一個人係''佢本身係一個仆街黎''
一定係佢架喇
其實就會有好多人會同平時既''理性''諗法唔一樣

但你諗深一層香港師奶有幾多，有幾多又清醒活著先得嫁，我正評上一頁算了。

點解討論一定要有結果?
你查案一定會捉到犯?
唔一定捉到就唔查?
睇你講野真係弱鳩智

明明係白痴仔又扮聰明人
扮條撚柒咩成陣柒味出哂黎 弱智小朋友

香港師奶, 藍屍會仲有幾奇
奇在連登都有好多咁既人

仁刀死左嚕 積下厚德啦

有時間就睇吓，只係參考

我最後想講個自殺人士如果被屈其實都無話可說！
第一，被揀中
第二，有多個案底
第三，冇時間証人
第四，住九龍灣
第五，被cctv 影到用事主張卡攞錢

咁都被屈中，唔認命可以點？

日和兄你又改名咁高智商我邊敢同你嘈呀！

你隻食屎狗有乜資格同我討論，你睇你D post 負皮數先講啦，弱智仔，衝出黎柒，起一起你底就一清二楚

我講左幾次
呢個唔係神探POST
我 個題開得唔好

覺得奇怪講下懷疑都變神探
最叻玩標籤同非黑即白

我想帶出佢被揀中，其實都冇乜好投訴了

五毛技巧 一邊扮引戰 一邊扮屌其實就標籤其他人

未必係五毛
但睇到其它POST
發覺真係好多人係會咁諗

邊有咁多5毛啊

樓主小心呀一陣班偽善柒頭又排住隊屌你乜乜柒柒

成班淨係識接收，唔撚識用下你個豬腦諗下野

咁撚多疑點都可以係到屌鳩人阻住人
分析

唔識獨立思考就柄埋一二邊飲奶啦

我正評上一頁，但事主確實係被揀中的人，所以冇得好怨，反而想知女事主之後生活多D

咁咩先係真相

講負評數就無資格討論
你小學啱啱畢業啊傻鳩?
睇你講野柒下柒下咁就唔好扮醒目啦傻仔

李旺陽個件事咪真相囉

都話左唔係討論件事既''真相''....

個題開得咁差咩
''點解香港傳媒報係自殺就一定係？''

冇絕對真相
傳媒/官方算最接近可以參考

似乎係....連登都好多好多咁既人
SOSAD

樓主意思應該都係講緊合理同適度懷疑既重要性
真相當然未必係真或者只係其中一部分

Show Blocked User - 可樂百事

咁我又覺得冇問題
新聞唔一定係真
但冇計 只能信住先
但保持懷疑態度就得

啲偽善撚小學未畢業，人講咩就信咩

死要兜

警察報咩咪係真相囉
啲口德撚 條女話比人姦 就成班飛晒出嚟
疑點又多 但佢哋又信到十足十 諗都唔會諗
人哋討論下又起晒鋼
好啦到宜家 佢哋口講所謂嘅犯
都可以唔知點解攞條線出嚟自殺
佢哋又唔會諗下點解㗎喎
一個就講口講被姦
一個直程死撚埋呀

慣犯我就唔會覺得佢咁易就自殺
慣犯就因為成日被慾望控制住犯案成會成為慣犯
一個人咁大慾望 點會咁易求死

唔講咁多 一陣又被人話係神探 連登差咗好多多乜乜物物

我又唔同意你

可以唔信警察
但連登神探啲9up仲衰過差佬

我屌 又有傻鳩用正負皮做論點
大個仔啦，認同請讚好咩

算啦
唔好諗住有認真討論
人地搵倒道德高地狗衝左上去先算嫁
變撚左Facebook

同埋智障係佔大部分人口，佢地唔識批判思考，冇得救嫁喇

事實啲確係咁

冇證據情況下都係9up架啦
你想人地點姐
不過我都知有d所謂推理係好on9既
但有d都係值得參考

分析=冷血
呀伯=抵死
學生妹=好橙

唔信邊個都得
咁就代表要信連登神探？

明明已經係匿名架喇
仲拎埋依啲虛名做乜鳩
假膠又係真心膠又係
定係佢地會講user名比朋友聽再cap比人睇下自己幾勁

都算係好事，當你有咁上下權力，就有一班智障任你舞

邊個叫你信班神探
人地討論緊炸喎，有叫你信佢咩
你識唔識分說明文同議論文

咪撚係
Facebook 都話有個名，驚討論會比倒批鬥
呢度最好既地方就係可以做好多方面既討論
佢地都堅持要道德高地，唔用下個腦

都唔代表任你講
有啲真係幾亂up

議論文都要有說服力㗎

港獨

呢個真

又係喎

而家就係說明文
議論文先要說服人
明明討論疑點全部都係說明性質

咁個d你都知佢鳩up咪block柒左佢
你地係度智障鬥白痴影響正常討論
況且有大量智障真係唔比人討論任何疑點

你以為五毛會好少？ 有無睇過post 五毛一年五億條訊息

屌你老母笑大人個口
你地係度鳩up就要人信呀唔通？

事實可惜既係
今次報導的確係奇怪
維穩到馬上用"自殺"

以平時手法
佢地應該用
"拒留期間疑犯死亡"
有冇連登仔認同呢？